Kusta Makk kaibas, et Mihkel Kriis on teda inimeste ees teotanud ja ütelnud teda Peeter Klaos hobuse wargaks ja Käte andjaks - nõuab 50 rubla tasumist.
Mihkel Kriis wastutas kaibuse peale, et ta Kusta Makki kunagi teotanud ei ole. Kusta Makk andis tunnistajad üles: Jaan Karjus, Joosep Piirsoon Peeter Möldre.
Tunnistaja Joosep Piirsoon ütles et Mihkel Kriis on üks kord sepikoas rääkinud, et Kusta Makk on Peeter Klaos hobused warga kätte annud, juures ei ole kedagi olnud.
Otsus: Jaan Karjus Peeter Möldre 24 Webruaril ette tallitada
